政府講左幾個月都係想我地割席

唔割=贏

敵人反對的就是岩

不割蓆，不分化

推

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰述POST - 長距離索敵系統